有冇人諗住去當兵

Hi all

已轉載樓主既帖去我既帖度

呢個係在下既帖，求指教

邊個地方好去發展？

當中亦可談論當兵